想搵一首歌

是咁的
今日聽到一首歌
係純音樂版本
有一句個音係「有太空中兩人住」
但佢唔係「分分鐘需要你」
請問係咩歌